黃楚標 深圳東海花園 何周禮受勳 雄濤廣播 80萬 曾蔭權涉貪

我諗我就嚟可以背晒出嚟

D0974！！！！

72歲人先坐監

某君收左五千萬